王志民朋黨駱惠寧清剿，何君堯西環契仔危危乎！李慧玲Live

王志民朋黨駱惠寧清剿，何君堯西環契仔危危乎！李慧玲Live

銅鑼灣 x 灣仔稅局 和你Lunch
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1245
地點 ：時代廣場集合/灣仔稅務局

香港保險仝人職工會 + 香港音樂人工會 招募會員聯合街站
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1200-1500
地點 ：觀塘巧明街/駿業街Walking East 雕塑

大口玲燈到暈